乜事yahoo咁多5毛

一個telegram admin被拉新聞
全部回應都係做得好警察

睇得yahoo 都係廢老

十幾年啦

yahoo喺十鳩幾年前已經係咁架啦

已經好耐啦

TG 都拉埋><